究竟熱門狗係咪為咗虛榮心先想人推佢個post

根本係

你啱
我開親post 都比人屌到上熱門

上熱門=做左野

上熱門會加抗爭分數
煲底相見嗰陣會溝多幾條女

手持熱門有西屌嘅日子

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 一毛 國安 公安 武警 民警 老解 公關 阿SIR 警犬 死黑警 蛇 藍屍 死廢老 熱狗 波台狗 鬼 鬼ac 特務 中南海 政協 共產黨黨員 共諜 中國人 支那人 奶共狗 小粉紅 韓國瑜fans 韓粉 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 激進離地黃絲 反加泰狗 左膠 -o-o嚟，我一早follow哂佢哋
想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作
拉

其實開post果班最後行動當日有無出去...

推post=行動

推po師

分唔到真心定假膠了
中二病將軍口吻 屌你老未笑撚死

樓主走先

就咁睇似假膠 但又p牌又拉 我覺得係真心

係囉 我道行太淺了

我自己癡曬

五毛 三毛 一毛 國安 公安 武警 民警 老解 公關 阿SIR 警犬 死黑警 蛇 藍屍 死廢老 熱狗 波台狗 鬼 鬼ac 特務 中南海 政協 共產黨黨員 共諜 中國人 支那人 奶共狗 小粉紅 韓國瑜fans 韓粉 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 激進離地黃絲 反加泰狗 左膠 -o-o

呢d label上身先班軍師就唔識講野了
除左駁唔到就癡人label精神勝利仲識乜

我輕輕開個達犬post有4000正評 軍師係咪好想要呢

中共會驚

幫手推下
而家d人開少左tg, 好多都係一個月前上線，其實用耐左tg係好過whatsapp

【重新推】 Telegram 咁有用，你唔係唔用呀嘛?